Chill Club年度之歌實係投牙醫啦

快手投啦

未投票嘅快手投啦

我都係投左牙醫

牙醫要人啊

推推推推

推

係咪後悔投咗林狗

快啲轉投無力感

有得轉咩

完咗啦牙醫應該冇望啦

投左牙醫